是靚晚 氣炸乳鴿 氣炸餃子 氣炸雞翼

好正 但乾加冇菜

氣炸師

你條腸仲掂唔掂
痾爛屎未

熱氣師

可唔可以唔好成日氣炸師

拉

食肉獸

有菜無影

扣分

咳死你呀

會痾唔出

用緊肥姐大閘蟹療法

前日食咗痾屎神器之後已成功排便
不過琴日痾出黎個D係紅色

大腸癌師

紅色火龍果？

紅龍果+乳酪
痾出黎既便便好靚

食咩乳酪.....我都屙唔出
唔成形

普通超市買個D
另外再切D紅龍果落去

肥乳酪

orange

氣炸屎